[世界大戰]Humanity到底存唔存在

Humanity一定要係全部人都有嘅
亦係區別人同其他生靈嘅指標
正評：有 進化過程產生咗與生俱來嘅基本特質
負評：冇 人性係保持社會穩定嘅偽概念

絕對冇

可能標題唔應該打英文

Humanity即係人性